{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 신두리일번지펜션"
    },
    "text": "新斗里海辺、万里浦海水浴場など様々な観光地の近くに位置する宿泊施設です。 客室と敷地は広く、団体のお客様も気楽にお泊りいただけるようになっております。 海が目の前から眺められる位置にあり、海水浴場で楽しい時間を過ごすことができます。 注意事項としては寝具類の追加時に10,000ウォンを現場で決済しなければならず、別館2階の客室は週末特価客室であるため、予約後のキャンセルや払い戻しはできません。 入室は15:00で退室は11:00です。 ピックアップは不可で、バーベキューは炭とグリルを利用する場合、人数に関係なく1setは20,000ウォンです。 バーベキュー場は入室から退室まで利用可能で、幼児基準は満3歳以上で1人当たり10,000ウォンを現場で決済する必要があります。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 その他の施設としてはマートと有料利用時間は09:00から23:00までで、駐車場とフットサル場は無料でご利用いただけます。 ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 お知らせでは、入室は15:00で退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "新斗里海辺、万里浦海水浴場など様々な観光地の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は広く、団体のお客様も気楽にお泊りいただけるようになっています。"
        },
        {
            "question": "海が近くにあるので、海水浴を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、海が目の前から眺められる位置にあり、海水浴場で楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、寝具類の追加時には10,000ウォンを現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "別館2階の客室について教えてください。",
            "answer": "別館2階の客室は週末特価客室であるため、予約後のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューについて教えてください。",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルを利用する場合、人数に関係なく1セットは20,000ウォンです。バーベキュー場は入室から退室まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児基準は満3歳以上で、1人当たり10,000ウォンを現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しておりますので、インターネットの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設について教えてください。",
            "answer": "マートは有料で、利用時間は09:00から23:00までです。駐車場とフットサル場は無料でご利用いただけますが、状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 580
    }
}